如果每個被捕人士都要打科興 咪無哂你地所講嘅黑暴

幾時炒哂班Pr
收咁貴都無人諗到

佢真係做得出

遲早需要監倉打疫苗 + 監倉冇零下70度=成萬個手足拮支那針

佢打其他野仲驚